中學讀理科，大學讀文科，會唔會跟唔上？

No

中學讀phy chem bio，想讀中文系/中文教育，有冇過來人有經驗

why.

我想講 其實就算文科仔
冇讀文學 都係跟不上
甚至有讀都未必跟得上

利申：Dse雙史

你中文咩grade? Predicted level 幾？

唔會
好多professor大學UG理科 PhD先轉文／社科／PoliSci

坐5望星，band 1 中一到依家全級keep到頭三

自覺對理科/醫療科冇乜興趣

讀完醫再做大文豪
魯迅就是例子

ok 的 最緊要人生5星星

hi
放心，絕對無問題

agger

文社科呢啲濕9科我都係勸啲人有家底當興趣先好讀

文科唔洗在乎dse的
在乎你老豆個銀行戶口多d

中學phy chem bio m1，中文系畢業
不見得中學讀文科嘅人成績比較好。

唔會，中學d文科對於大學係垃圾，去到大學等於重新認知一次，打破曬你中學學到d嘢。

大學讀文科是但搵條友都讀到
只係睇你有無興趣研究個味野

利申讀緊

到返轉就應該會

同意，文科我覺得係睇你有冇個種sense，有sense嘅話concept好易明，但理科知識量同sense都好重要。